[多圖] 近年日本髮型師啲新興風格真係剪得好好睇

.

有無d樣衰少少但頭髮剪得好既圖

咁靚仔無頭髮都靚啦

女短嗰款係咪叫龜頭

你睇下啲model嘅樣，再望下自己

有無諗過唔係髮型問題

其實佢地唔靚，只係個髮型太好睇，carry左佢地

呢幾個冇咁靚

日系短髮

D女個樣
BTW，豬西點剪都係西架啦

條仔光頭都靚仔啦